我們的愛情 到這剛剛好

剩不多也不少 還能忘掉
我應該可以 把自己照顧好

我們的距離 到這剛剛好
不夠我們擁抱 就挽回不了

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

用力愛過的人 不該計較

呢首太正面 咁不如聽下離開地球表面

天空有些暗了暗的剛剛好
我難過的樣子 就沒人看到

你別太在意我身上的記號

我聽到好傷心

Sad起上黎聽咩都傷心

呢個冇唔開心喎

有淡淡既哀愁

別看我 我不難過

只要你記得我來過